有無巴絲有學唱歌

好想去學
其實學完有無明顯進步

唱歌要每日練習，同健身一樣，要一段時間先見到成果（每人唔同），好講天資同天份，姐係你把聲同你點理解共嗚區

利申：我個名

想知巴打跟邊個學

其實唔一定
唱歌除咗講肌肉嘅強化，仲好睇發聲組織嘅協調
我有唔少學生上我一堂兩堂就有效果，有D就需要練習先有效果
同健身唔同嘅係，唱歌只要調整好其實就可以唱得好唔錯，強化其實係其次

老實講我絕對唔同意好睇天資同天分，講呢D嘅人我見一個一定屌一個根本就係無知

我講緊要即刻有效果既人姐 寫作攞u，唔好意思